(黃店支援)請停止用locobike set RB

佢係黃㗎,佢以家用緊成間公司財產去幫公義發聲,
你哋再用佢架車set RB, 佢好快又俾中資擊退,

推

push

推,黃色經濟圈

pish

邊個最就手就攞邊個, set rb最緊要快靚正, 仲邊有時間慢慢搵

應該係臥底所為，以後見到要私了

當幫義士增加一個be water既機會

捐錢補數啦！和理非呢？

要多d人知,推

Pish

唔否定，每場rb locobike都有份sponsor

推呀

可以捐錢 有時急起上黎真係慢慢搵咩

聯絡佢地，捐錢

連登仔續個去交按金都得la

收皮啦

甴近平

警甴

怕咩 佢敢表明立場
大把錢去懲罰佢

Push

借一借黎先 搞個眾籌比返佢

ofo同黨鐵職員一樣咁“黃”

你嘅口吻，就知你係藍腦殘，block bye

大大地懲罰佢
但係急都係要借住黎先

認真，間間d 車都有用過，loco d 車最好踩
利申踩左成日，快又得慢又得

全民罷工入公會！
⚠️新界別Group⚠️
美心公司
珠寶業
In-house legal
HR
H&M 公司
製造業
寵物業
公關界 @HKPRStrike
咖啡業
網店
採購及貿易界
牙科界
特低電壓工

⚠️短期目標⚠️
一星期內：三罷頻道要過5萬subscribe
兩星期內：新四大工會過五千申請
三星期內：第二批新工會成立

⚠️新成立工會⚠️
香港金融業職工總會
香港保險㒰人職工會
香港資訊科技界工會
新公務員工會

⚠️曾呼籲罷工的工會／黃絲工會⚠️
新世界第一巴士公司職工會
城巴有限公司職工會
香港碼頭業職工會
香港物業管理及保安職工總會
建築地盤職工總會
個人及社區服務行業職工總會
飲食及酒店業職工總會
醫院管理局職工總會
香港音樂人工會
香港藝術家工會
香港物業管理及保安職工總會
社會福利機構員工會
香港中文大學員工總會
香港迪士尼樂園職工會

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG
罷工相關常見問題

定其實除左做rb，會不會有好d用處

OTO仲有冇

有手足做哨用

推推推

每場rb都做中堅，唔知佢捱到幾耐

岩啊，眼見已經無乜Rb可以Set

真係唔好再搞LocoBike既單車

你仆街啦，屌你老母

全部都要推